停職水警冒雨 灣仔警總外跪求「一哥」原諒

一名已停職的水警，今日黃、紅雨警告期間，冒雨在灣仔警察總部西閘外跪地，要求警務處處長原諒。警總內的警員其後將他帶入總部，給他雨傘和毛巾，再帶往寫字樓詳細了解情況。

今日11時20分左右，該名姓鄭的男子，穿著白色T裇和藍色短褲及波鞋，跪在警察總部西閘外。當時天文台已經發出黃色暴雨警告，其後轉為紅色，但鄭沒有理會大雨，跪在地上低下頭。未幾，有警員將他帶入大樓內，給他毛巾抹身，稍後再有多名便衣警務人員陪同，經由正門入警察總部大樓。
初步了解，姓鄭警員原駐守水警北分區，現正停職階段，消息指，他更將會被革職，為此他到警察總部跪求警務處處長原諒。

而家冇制度？ 做到好似攔途申冤咁

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

check唔check到佢衰乜

以為又係觀塘

依條友之後會唔會自殺?

係咪唔小心like 左反政府言論

衰咩先被人革職

係咪佢自己call記者

華人奴才基因咁多年都冇改變過
又跪又低頭，過住現代生活但心態行為仍然係帝制思想
有冇諗過拍返套講捕快穿越時空喜劇？

本港今早仍掛起三號風球，市民大多留在室外避風雨，但灣仔警察總部外發現一名男子離奇跪地，傳該名男子是一名停職警員，因昨被停職，希望警務處處長盧偉聰原諒。消息指，該名疑似警員與三年前一宗「拍賣死亡」信件案有關，有人在信件內容自稱警員，懷疑有人不滿調遷被拒而「以死相逼」，本網已向警方查詢，正等候有關回覆。

圖片所見，該名男子大雨下在灣仔警總外跪地，傳因昨被停職，今日到總部要求警務處處長原諒。消息指，該名跪地男子是一名被停職的警員，駐守水警北分區基地，傳與三年前一宗「拍賣死亡」信件案有關，直至昨日被停職，逐到警總外跪求原諒。

返左去清朝

係就激進少少喇

調職被拒就係度搞哩搞路, 咁叫有紀律? 仲點做警察, 踢走佢就岩.

男兒膝下有黃金呀，垃圾警犬

屌那星，做水警啦的咁無風險既都做到俾人革扯

【本報訊】油塘油美苑逾百名住戶收「死亡」信件，警方已介入調查。一批油美苑濤美閣政府宿舍住戶昨日發信指，大概一百戶人在信箱收到一封「死亡拍賣活動」信件，內容是自稱警員的姓鄭男子，拍賣自殺方式，例如跳樓、燒炭、吊頸、割脈等，拍賣所得款項全歸其妻子及兒子。據了解，事件涉及有人不滿調遷被拒而「以死相逼」。警方發言人稱，觀塘警區暫未接獲有關報案，非常關注事件，並會了解事件。

傳申調遷九龍灣宿舍被拒
有關信件發予住戶及傳媒，日期為下月中旬，地點為濤美閣十二樓一單位，聲稱活動日期視乎警察宿舍組何時交上述單位鑰匙給主角人物。收信的住戶昨指事件令他們深感憂慮，並指：「有些人憤怒，有些人擔心自身安全，希望各方盡快妥善處理！」據悉，該警員現居於九龍灣，去年申請入住已婚宿舍，被安排入住油美苑已婚宿舍，惟他要求調遷往九龍灣已婚宿舍被拒絕，故發出「死亡拍賣直擊活動」信件。

有宿舍住都搞到被炒 無業
唔係衰嫖賭毒 係衰on 99 正宗抵X死
睇人仆街最開心

衰on9就無辦法了

傳 拍賣死亡 信件

咁On9都有

香港警察

跪兩跪就做得返？
用下腦啦警犬 要奶鞋先得架

有油美都唔知足，比半山你住好冇

真係on99, 紀律部隊黎架, 上頭要你住沙頭角你都要住, 一係你就自己買樓又好, 租樓又好. 係度做埋哂啲on9仔野

停職唔係一樣有人工咩

垃圾警犬 唔死都無用

有宿舍俾你要感恩啦, 你狗黎架咋, 仲要求調乜撚野, 唔俾你調就做d on9野俾位人革扯你, 好啦, 而家乜柒都冇喇, 餓死老婆瘟臭屋

咁撚on9
做撚左警犬
又有宿舍
原本就生活無憂

點個on9 始終都係一個on9

根本就係上頭要求，罰鳩佢跪

本身比左油美苑已經係居屋都唔撚滿足

真係以為自己係差佬就惡哂

人工 保守估計三萬
宿舍 月租市值 15000

無左月入45000

好驚佢真係會再搞 拍賣死亡 喇

奶鞋底都唔夠,仲要奶埋袋底

火掌

成個部門做一次精神檢查好wo
冇個正常
痴線既都比佢揸槍？

九龍灣搬去油塘 都唔係好遠姐

你以為揀公屋咩

平身

住油塘好差咩
為左搬搞埋d咁on9既野
納稅人唔應該養埋哩d on9
快d炒左佢

咁想死 而家咪送你一程

Hello 會長,成日係時事台見到你

又係到丢架

陰公
起碼3皮幾人工
宿舍
仲要水警好似都係返1放2？

要做看更了

真係成隻狗咁

做男人做到咁

返左大陸定古代

其實當初搞個拍賣死亡做乜鳩

拍賣死亡

除咗抵死真係冇其他形容詞形容到

究竟佢有冇犯法/犯警例?

單野咁鬼奇怪

淨係睇個標題已經覺得on9 以為返左古代
睇埋佢比人革職既理由覺得更加on9

咁樣上左報 搞大左 更加無可能唔停職

十卜ching

睇得垃圾封建劇多，個人腦都退化埋

真係弱智
寄埋信去搞其他人
警隊請人條線可唔可以set返高啲

如果咁樣就無事,
仲得掂?

有得住油美都唔知足 油塘交通同配套都幾好喎

正宗攞嚟衰

冇左份工，又冇左宿舍
要死幾多次先夠

死狗

做慣奴才唔識做人

唔係話考警察時加左個心理質素評估，咩仲咁多痴線佬係裡面。

依位人兄冇了, 上埋報仲點救

衰一次on9唔緊要, 仲要連續衰兩次

9點已經見佢跪係度

早於2010年4月底，當時隸屬水警東分區巡邏隊的鄭姓水警，因為涉嫌私自進入警署文書房翻閱文件，被指違反紀律遭上司調查。當值期間，他再遭上級要求落口供時疑情緒不穩，在西貢對面海水警基地危坐4樓外牆石壆企圖跳樓，談判及心理專家游說三小時終將他說服

養足8年先炒

評估過係痴線先錄用

究竟有幾on9 先做得出呢兩件事?😂 痴撚線佢諗乜春野

輕度智障？

好仔唔當差

十足十死𡃁仔求黑社會大佬咁款
丫唔係, 係直頭係至岩

睇佢咁有誠意，就算佢犯咗殺人強姦，都就咁算啦，最緊係要和和氣氣

六月飛霜

呢幕好似 似曾相識咁既

可能痴線先收呢

傻人發現案

嗱，香港警察除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚冇尊嚴㗎。

衰乜 ？基本上強下姦 非下禮都無事架

揚到親戚朋友都見到曬啦鋪

右面果件 排骨

乜撚野拍賣死亡
痴線既梗係要革扯啦

做狗都唔聽話，抵撚你死啦垃圾狗

This on9 jai

除暴安良？

喂，官喎

右邊咁撚瘦嘅

Ok啦，佢咁嘅質素，同普遍香港警察嘅水平差唔多。

可以話算好，啱啱有單休班警又非禮𡃁妹。

英國佬時代就得
玩到上報有著數

大陸唔俾播，大台唔會拍
賣唔到上去

on99

走兩轉白粉搵番幾千萬比一哥仲實際啦

掉番佢上陸地行必抄牌仲慘過革職

其實條友幾有創意,可以去做編劇

人治既社會咪咁

乜都好似有人情講咁

個制度就係，邊個大邊個話事

15年攪事 到依家先炒 會唔會遲咗少少

即係想住德福唔想住居屋

警隊d質素真係...其實咁撚柒高人工，野又hea9 咁做，佢個收生個standard可唔可以提過返dd?

駁上報啦！跟住加入聯運做臥底

除左警隊,其他紀律部隊都係啦

拍賣死亡都諗到

成個警犬部比你影衰哂......唔緊要啦，都無咩面剩

拍賣死亡真係超on9喎， 中二病都唔會咁做啦， 佢心智有冇小學程度

上次sorry sir炒佐未?

衰大鑊嘢，又可能係攪上司條女

阿sir 跪低唔洗你教

仲畀佢陀鎗既話好危險

有病仲返工
仲要有炮

係大佬面前吞槍自殺就戲劇性啦

其他紀律部隊冇咁撚串，但d警犬仲要串77

呢d真係影響市容

SORRY SIR !

留在室外避風雨

一日唔官復原職,一日都長跪不起,黑雨十號風照跪

得寸進尺

全港最撚戇鳩既職藥係咪警察？

好耐好耐以前，有單水警亂槍殺自己友。

拍乜撚嘢賣死亡
睇到張相真係笑撚咗
跪完就有工返啦咩係咪弱智

駐守水警北分區基地

是咪即係所謂嘅守水塘昌？

都畀人革扯咯，哪有屋？

其實我真係好想住油塘，又有海，又有山，真嘅心曠神怡

仆你個街，淨係人工都幾百萬

點解唔係行入去搞正一哥
on能79

嗱 香港差佬呢 除咗黑暗醜惡之外呢
仲好撚蠢㗎

派油美苑有咩問題呀?

呢啲野有撚用咩

搞乜呀師兄

痴線=PASS
正常=FAIL

未來撚？

佢唔係覺得跪係度求2求就原諒下話？
不過香港警犬係呢d質素
呢條垃圾係味驚自己出面搵唔到工

專養班垃圾
佢地仲真係覺得自己值呢個人工先死